點解 PCCW 咁唔穩定

之前上唔到YouTube, 要 搞 dns

今朝 Google desktop remote 又上唔到，aastock 同 富途都有一段時間log in 唔到。。。。

有1000000Mbps 都無用。。。。。

我乜都load 唔到

Pccw一返黎第一件事就係轉dns啦

屌我仲以為係我電腦同個router有問題，原來係垃圾pccw

pccw每逢打風落雨就會斷斷下 某d地區直頭係死哂上唔到 但係hkbn又冇事 完全唔知咩原理

咩料

Youtube又睇唔到

我落雨個陣每10分鐘就斷一次